To foreigners and international press, please see this post

Thank you for your curiosity and support towards the Hong Kong protest, we would tell you whatever you want to know in English in this post.

Free Hong Kong
Revolution Now

upvote

For all LIHKGers, Please speak English in this post

Support

Upvote

See this post? 啲英文

how do you know what they want to hear ar, they don't have account wor

Since the Owner of the forum is too busy on tackling DDoS and not be able to setup a new English page for you, this is the alternative.

For international press, may you upload a photo of your press id card with your lihkg id for proving your identity. Thanks.

Not perfect, but it's good enough to understand.

LIberate Hong Kong, the revolution of our times.

support

don't be harsh.
it's no need to be grammar nazi

Tui

Push

Guys we have to consider they dont even have the acc of LIHKG...

How can they get an account to leave comment here?
Does the ISP email from overseas acceptable?

From the prospective of protestors, do you think that fake news that are in favour of protestors should be encouraged?

We shall never surrender!

Can we translate some articles so that English reader can further understand whats happening here?

Please be serious, LIHKGers. Do not just make fun of this post.
It is because we can spread our view to the international press here directly.

Please ask us anything via any channel that we could see, like the lihkg fan page on twitter and facebook, for us to be able to answer your questions.

please save us

Read this post, ok ma?

shall we

Push and welcome

Upvote.

I suggest a LIHKG official twitter account which obviously can do better.

I am ready

S.O.S.

If Hong Kong failed , Chinazi would continue to threaten the world. No one should stand alone. Fight Nazi, win the world.

Thank you for everyone’s support!!

We are currently suggesting the owner of LIHKG to open an English subpage so that foreigners can have a better understanding about Hong Kong’s situation.

Hopefully it could be done but please understand that the workload of the admin team of this website is already very heavy as they are facing more and more frequent cyber attacks from China recently, so it may take some time.

Please feel free to ask questions on twitter or reddit in the mean time. We Hong Kongers will do our best to answer them.

Once again, thanks for standing with Hong Kong

There is another post talking the similar thing, shall we join them.

LIHKG itself does not possess any political stand, the users do. We can’t use an official account to voice our opinion, that doesn’t make sense.

It's better to have more than less

I'd be more than willing to answer any questions, so fire away !

I made the same request 1 month ago

[文宣] 有冇自動翻譯app睇連登？

of course, but I just feel like we can focus on one post talking the similar or even the same stuff

push, feel free to ask questions here.

Hi there, you should know that this place is already swarming with journalists and most of them are bilingual, so there is no issue with messages getting out.

For journalists who don't understand Chinese and Cantonese, they are usually on an English Telegram channel or have colleagues who help them translate important messages.

Journalista are very resourceful, no need to worry about them.

Fight for freedom!
Stand with Hong Kong!!

If you are capable in summarizing short briefs of everyday news in hong kong, download twitter right away and start writing.

if there is an English channel on lihkg, i promise to produce at least one piece of translation per day.

should organize a tg group for translation.

to be understood*

Support!

push

Great ! Support!

I am now inviting the international propagandizing team to join this post.

Not perfect, acceptable, has room of improvement

please be patient, admin is currently handling state-size DDos attack.

thanks for the support!

Why don’t we translate some personal stories shared by LIHKG users? I think the English media would not translate those posts as article?

Please Save Us !
Help !

Are ISP emails from foreign countries accepted in registration? How could they be able to 'ask' if not?

If anyone is trying to save hk, to help us fight for freedom, please do it quick.

Here is a rumour that a young man was beat dead last night in Prince Edward station.

We can hardly proof it because all press was kicked out of the station, which was sealed later on.

Link:

There are lot more unacceptable issues. Members of LIHKG could help here in post.

Should we say something about yesterday
“hong kong Dunkirk “

I think that is amazing moment to show our determination .

The history of the “Dunkirk” , i think that will be content more people

Btw
I‘m motorcycle driver in the last night

There are two main channels for English promotional materials and news update now.

HKGETV has some high quality videos on YouTube with English subs:

There are also quite a few well established English Facebook pages, such as BeWater HK.

I understand that this is a "leaderless" movement, but translation and promotion really need a certain level of coordination. It'll be great if LIHKGers could zero in on promoting these channels to our English-speaking friends.

Push, feel free to leave your comments/questions here!

there is NO one country and two system

If possible, I suggest a daily highlight of events here. Can anyone do the translation? Can LIGHK pin this post to the top of the forum?

Even they do not have ISP emails, they can read this post. No worries.

We have to share our view here but not only post news because they can read the news everywhere. LIHKG is such a valuable place because it is so down to earth. International Press may get a chance to know more about HKers' true feelings on the current protest.

推
(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

721 811 831

Thank you for your consideration !
We, as a normal citizen in Hong Kong, are threatened by the riot police everyday !!!

The police insult the normal citizens as “cockroaches”. It is totally nonsense and Unbelievable.

Please, Mr Donald trump, save HongKonger. Launch the Hong Kong Human Rights and Democracy Act as quick as possible. My foreign friends, We need your help

Btw, to make this page more systemic and informative, should we focus on propaganda here in stead of discussion? We can have another post to discuss the matter?

But they have no account!
We are suggesting admin open for registration for people without isp email. But they can only discuss in international board, using language other than chinese!

If you have any opinion about the setting up of international baord
please tell us
but I am don't know what is the way you can tell us

有人肯做已經好好

Show me your English

Fucking support english channel in lihkg

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

Shall we start a twitter tag just for foreigners to ask for translation of posts or any other general questions related to lihkg. #askLIHKG sounds good to me.

fact is more important than grammer

Pretty good idea

Not a bad idea.
After all, they don’t need an account to watch the comments here.
We can just help redirect their questions here

Support at least let them know sth really urgent/important

True! Besides, it is a great chance to practice. Every brother and sister should feel free to speak.

If we were to do it, we’d probably need a new posts to promote the new tag, also cross taging it with the existing #lihkg tag to let them know.

yes

Good question. Did admin Lin Jai block overseas ISP?

we should have

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

佢哋都無AC 你整個Twitter Hashtag出嚟啦
佢哋係Twitter問 你係邊度Translate啦

Please tag #askLIHKG on the social platform to let us know anything you want to know

today many secondary schools students strike for five appeals

It is such an unfortunate to see there are many fake news happen on both sides.

We need to be cautious. This is a new kind of Chinazi propaganda. This is a new differentiation mean by used by CPC to hurt people's analytical ability and unable to trust any source of news.

However, Hong Kong is in a critical moment of life and death. Facing the totalitarianism of Hong Kong and CPC gov, the top priority is fighting for democracy and human right in every possible means continuously.

The true peace will come when the government has an improved system that enables true democracy and able to respect and safeguard people's human right and freedom.

...i dont think they have isp emails,,????

樓主please make a new post about it (both on lihkg and twitter)，we will all be pushing for you

Relax! You english teachers

Yes, you can use your network provider’s email to register an account here. Not gmail or yahoo mail.

Pish

No, I won’t suggest any fake news form either side.

#askLIHKG

I was thinking about that. If we cannot let them have an account can we instead creat a tag on twitter (eg.#LIHKGask) and we capture their questions and answer them here? Let's say doing it in a new English thread?

No difference damage in prince Edward station by police on 31/8 made many hongkongers angry

some injured cannot get cure immediately as police refused first aid go to help and closed all exits of the station

Up

Saw people creating one already

#askLIHKG

first of all, we need to make a post with details on opening a lihkg account...

How to you pronounce "LIHKGers" ?
I would pronounce it as "Linkers".

L I H K G ers

maybe you should create a twitter account and ask them to post questions there
so you can answer them here?

no need becaues they cannot (overseas isp) if opened for them there will be so many $0.5 here... this is not feasbile itself...

I Think Foteigners Press Dont Have Lihkg Account ⋯

Welcome to LIHKG

Push push push

Hi, I go to bus by school

fight against ChiNaZi

Thank you

d英文🤢

Push
Save Hong Kong

Free Hong Kong

#chinazi
#HKRiotPolice
#HKGestepo

First, I think we should ask admin to create an International sections, so all foreigners can find/read the post easier.
Second, we need some bro/sis to translate some hot topics or some breaking news, since Google translate does not translate well on Cantonese Chinese.

Again, Thank you for standing with Hong Kong!

But can you sign up an account？
Shall there be some channels for you to talk to us？

Stand with HK

we connect the world

Here we go, someone started the tag(not me), let’s get our ass on twitter and PUSHHHHH

樓主名已被點

PUSH

Please Help HongKongers

I think ig and twitter are the most effective solution on helping foreigners understand the situation and even change their mind from calling us Chinese.

pish

greetings

Please Stand with Us

since the administrator was combating DDos attacks, we now here setting up an area spontaneously to answer all the questions from all foreign readers.

Is it better?

Liberate Hong Kong!!

各位手跌6，幫手推上熱門，我啲鬼佬朋友話睇唔明categories裏面啲文字，入唔到時事台，推呢個上去熱門教佢哋睇，謝謝!!!

If you are reading this post, please help us to spread our news via your twitter, facebook, or reddit account.
Thank you very much

Thank you you all for standing with Hong Kong and fight with CHINAZI
We are more than welcome to voice our opinion in English.
Feel free to ask any question

Sorry, can somebody help me to reply BeWater? As I am currently not available

I believe it will be better if we post every info foreigbers might wanna know here..most of them might now have ISP email and it takes extra for them to register an accont as well.

The main problem is they can’t get an account how can they comment here

開個lihkg twitter

我要一開熱門頭三就係呢個post,大家幫手!!!
Current trends post here fight for Hong kong!!!